Carousell真係垃圾交收平台

呢個app原本idea好好，但一出名就多左勁多二手佬，賣家又低質，可以試過search 買車嘅keywords 會出左啲康x萊嘅產品
而家用落又多廣告，碌10個post左右就有一個廣告
同埋一開始賣野就咁打名同description 就賣到，而家要強制寫勁多資料先比賣，有啲野根本無咁多資料，而且大把唔誠實嘅人亂打，根本阻住真正想用嘅人
而且呢個平台原意係賣二手野，但就勁多人賣啲淘寶垃圾貨 有時搞埋啲古靈精怪活動送coupon, 最後勁多人做足晒步驟，比左地址都收唔到，搵cs又唔幫手，根本係偷資料
而點解我要開po屌柒佢，係因為今日無啦啦個ac比人ban左 佢話我send左不雅相比人，但我從來無send過，但係有變態使心偽娘send過啲bam圖比我 根本個監察機制就有問題，點解係ban我唔係ban對家
再者，如果佢真係睇到我地所有人send圖，即係佢可以監控埋我地啲文字對話，其實好撚危險，因為有時想郵寄交收時，一定會寫低銀行資料同埋買家地址，即係佢會睇到晒 垃圾app垃圾使用條款，偷資料嘅陷家鏟，ban人仲亂鳩嚟過___ 一定要比更多人知你惡行

近期都買賣過幾次,, 唔覺有問題

我有兩部電話，有兩個ac（賣唔同類嘅二手野）
一個正正常常，另一個無撚啦啦比人bam左

仲有樣野 即係好多假買家 問問問問最後唔買 點解我咁肯定係假 因為好大量 問題幾似 仲有更神奇係我成個post 中文會一大堆中東，鬼佬英文問我

已經好過yahoo 好多啦

我都試過，呢啲有可能係大規模壓價狗，或者係啲bot send message 比你，好似之前啲詐騙就係咁

Yahoo仲有人用

yahoo要俾拍賣費，反而好啲，無咁多垃圾
不過不思進取，十幾年無進步過

唔係意思 請問咩叫bot 點詐騙

本身一個月搵到幾百，但由於呢個平台太多假ac, 問問問我都要時間溫答案，答完就個個運吉，宜家我放棄左玩了。個營運有問題根本。

即係啲騙子會用電腦自動send大量訊息比唔同人，等你落搭，會叫你寄去外國 不過唔知你講嗰種係唔係
Btw 同意佢營運手法差，而家仲懷疑佢可以監控晒啲用家對話內容

介面簡陋，又多假野
唔係用開都唔會專登去用佢

全部寫中文，但用英文問你野唔識睇中文，d英文仲係怪怪地
其實佢地未必係bot ，會甩你底就真
我試過成功trade過10次呢類人，都係賓賓、阿差果類黎

我試過比bot問，其實好明顯，勁生硬
我都賣過野比賓賓，不過其實唔係好煩，係要溝通耐少少

我都有試過
放野上去幾個鐘內就有5,6個人問 問完就無影

可能係bot 可能係員工

其實好多野跟本未必賣得出
做d 假查詢等你覺得好多人用
keep住放野上去

其實呢個策略係幾成功

偷資料

屌佢老母
有個賓賓約約約左好撚耐
到今日終於約到去到又無聲氣甩鳩我底

第一次放已經勁多人用英文問
再放過件野之後繼續係好多人用英文問我
答一句又無聲氣咁

唔撚洗對佢地客氣
上次有個差仔交收前二十分鐘話約第二日
屌柒 再約屋企下面交收理得你幾時黎

樓主有冇Cap圖證據？有啲打手味
用左幾年愈黎愈多花臣又bump又盛
不過用黎買賣二手女人野係好方便

一路都有用開
上面嘅人好多都係賓賓同地盤佬
但每次都賣得幾開心
最起碼講實價同都算準時

比人ban左ac已經入唔返 email就有封
同埋我而家用同一部電話，連ac都開唔到，係咪on9

睇深入D , 就會見到好多問題, 我都買賣過幾次., 都無乜問題,
但係我問過一兩個賣家, 對答過之後, 無再問佢野, 因為佢真係二手佬,

成日用 無咩問題
唯一就係賣幾十蚊野都要係咁講價

嗰道真係好撚多仆街
文盲唔好學人網購啦
應承咗郵寄攞哂你資料，突然又話要面交
祝你死全家，之後自己生cancer死

尋日先用完 ，冇乜問題
我都會同一件貨，問幾個賣家，邊個平咪買

買過無賣過
一Search 勁多唔關事野出來
次次都一大堆唔關事書點搵野呀